Mario kart 點用加速票劵？

有冇大神知道 點解呢個挑戰？
（ 紅寶石批挑戰 1-2 。 使用加速票劵）
起邊到可以用左呢張劵🙏🏼🙏🏼

推，想問x2

有d 未夠鐘開既版圖就可以用